[I/A] PES MOBILE 2021 【359】國米im 強勢回歸

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

學友chelsea dog fast fast

Chelsea!

Figo not bad but no good enough ,bad finishing and speedmessi diu da

中馬圖figo ok la
messi擺cf都幾好

今次隻messi純粹型同b狀態 stats=fp

102果隻勁好多

我諗緊抽唔抽馬圖 定等下星期

Strong post lm

轉左做創意中場好用左好多啦

下星期岀咩

金毛隊友

訓唔著

watch ball la

慘一定下午訓左或者食飽訓著

Watching但場波悶到我都訓唔著

Diu u食飽訓著

打個j好過啦

me 有經驗

食飽好好訓

杜曹擊敗Daddy

lm

隻森莫蘭奴唔差
今次個pool我覺得算抵抽

睇2住GME班友真係好想笑，早兩日仲有230蚊，勸人走無人走

訓醒追po睇下要pin咩 點知1001左

仲有人繼續SH

果班太天真

我地向前看啦 盃賽按pes mobile post傳統 斬左啦

大家想玩就報第一屆東西岸季後賽啦

岀現了740

因為一個人而斬

4312反攻
教練卷多到嘔

冇打過md 一張都冇

Bear ba don't what to say. In 90 minutes the team created just one clear goal chance, a Vinicius header. Terrible, just terrible. I don't even watch the game expecting a win, but at least a improvement. ☹

之前送好多

話抽人搵人代打又無人理唔扣分打埋佢啦

熱刺有南非一哥都要輸🤮🤮

所以我就唔想搞團體盃，一個人潛左水好難處理，個人賽就直接判輸就算

唔係中国人咩？

南非人黎

保持隊形....要上手先知勁唔勁

Who go

我覺得不行

我覺得其實可以

攞左去升sob 同canto

咁樣仲點參加落去

未訓醒 一陣試下 不過得740

我30幾個管理技巧 只要啱風格 500都冇問題

可以的
進攻靠前面三個 + 手動跑位
而且保持隊形會易啲傳啱波 + 防守好啲

下次搞個人賽算啦
今日deadline啦，上蛇組搵人代打，唔打就判輸
pin this

唔算好靚
不過反攻短傳中央
用住先啦屌

叫我？

你打la diu

牛呢

我覺得最緊要係彈性 保持隊形真係麻麻

用咩陣好

4312 4213

Scaloni 3 SS ？

433唔識玩

比女朋友知道左將首期買左gme

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ok，我代打一場

Approved

ok, 你代邊個打

而家差啤巴，角細同上蛇
上蛇唔打我地都深感遺憾，為咗承擔組員嘅責任，我提議我地3個一人代一個，以減少對組員以外嘅人嘅影響，ok?

我建議你模仿上條打法黎打 確保公平

姐係唔撚打

牛要亂入嗎

尊重上sir啦

佢有尊重比賽咩

Daddy 被英超gameplay 玩弄

慘

個人賽直接高登冠軍

兔打啦

咁早起身

dllm

佢輸左比你啦

關心個杯

play唔play場

no

反緊工

we go one?

但你日日5點訓

入咗md,wait 10min了

ok

sor，習慣性又打多場

後生仔

....

點解可以訓幾個鐘都番到工

死老野

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：19（8/8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數：6 已對組別all
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：13（8/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：all
4. 一生 - 分數 : 6已對組別 all

Group 5總分：2（8/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：all
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : all

B組:
Group 3總分：13 (7/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（7/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all
0
0

上蛇唔打 當棄權？

go duck

wait 3minss

4312真係垃圾陣嚟

go

證明啤巴用個垃圾陣都屌打帶領潮流

習慣了
快d搵人打埋佢

咁夜唔訓
訓啦dllm

鐘意4213可以玩下翼

牛打杯可以令個杯生色不少

職賭

咪office
懷念做學生日子

大賭可以做誠哥

牛做應援團rap幾句已經重燃杯賽腰斬味道
參戰不得了

mvp wai

office都咁夜訓cls

番office再訓

又斬啦Dllm

用落走位幾好，不過用得一個禮拜又會暗改

想感受下

輕鬆啦

牛識野

gp1最高分冠軍啦

Ok deal
大家準備下個盃

分數大幅拋離夠晒說服力

森莫蘭奴50%熟練 講咩走位 屌你老母

轉教練玩下，85％都幾好用

試左新4312未

what

有冇人依排上連登會lag同發熱
利伸iPhone11 玩pes同其他app完全冇事

下個post 上名plz

無
利申 一樣iphone 11

any? go one try try new im

show me

go rabbit

高登見字請回

隻森莫蘭奴都ok

中場3件=絞肉機

夠膽打多場

建議話要working

要開工了

原本都係諗住go one only

次次贏一場就吹奏
同牛有乜分別

今晚再試囉

we try?

Ok any

Go?

角細巴上水tag me，我代上蛇打

remember draw is ok
back pass 90 mins

go?

anyone play?
004677877

742907865

Dllm

又抽牛

我都中佢，好撚勁

invited

爆機

所以當年4殺菊花好有說服力

you play bear ok?

Dllm
激死我

呢隻企位一流又硬又快

金戀好正

no
too much pressure

天水圍有冇乜好去處

番大陸

而家興大灣區

呢度咪大灣區

奇跡も、魔法も、あるんだよ

Md 用全利巧難打 岀full team平箭反而炒鳩人

Easy la
利打利，只要唔傳失就ok

打左三場 一個長傳狗都冇
懷疑你地評價係c所以先咁多null狗

真係全部仇人黎 我3:0冇慶祝
送球比對面 條友揸我車-,-

Fp應該真係唔洗旨意過到佢

仲有打多9個md先可以升爆我個反攻短傳中央

頂

有冇im差好遠
owen上箭勁過包皮 haaland
轉身=goal

Owen好用過t9
Owen會係咁前插
T9成個gay佬咁
成鳩日拎個屎忽隊住人

仲有條友射波bug級

我淨係md先用
平時一樣狀態 馬體t9勁啲

王子要人俾波佢先得，自己好難去到，動作有小小頓

t9啲步法好似好重咗
owen靈活好多

最On9係一定要比到位
比直線一定失

佢出double touch好慢，唔知點解會咁

因為佢根本就慢
雙速99 我屌你老母

雙速99係起始值
計埋隱藏數值 max value = 200

認真好廢，狂失位，唔跑

吹奏下傑斯 真係好好用

因為佢根本就慢
雙速200 我屌你老母

Son 屌打

戴亞每次出場，都相當於我們先失一球

強如牛絲都唔敢用紫卡dier 打中堅

k社set son做Lmf 左中埸 負責傳下波
唔係進攻球員 唔係翼黎

仲可以打左閘

一抽森莫蘭奴 有冇人睇我quick sell

牛絲雙翼齊飛：左son右lingard

我

屌你老母

冇，可以儲番

嚟啦 等乜

Son真心廢
啲finishing屎到一個點 同fifa完全相反

垃圾

如果son係日本人
應該變左福仔咁 100son

南也拓實fp都94 son先95 仲要son係左中埸 not進攻球員

罵得好！！！

呢個要pin啦

樓主pin

做乜唔試下用都幾好玩下，吉課左？

森莫蘭奴算靈活

我都中左 未試用

試下，我覺得未至於差到咁即賣但肯定唔係top tier

反而隻b2b馬圖斯有驚喜，同韋拉係中場狂掃波，助攻會前壓上禁區頂

唯一問題唔夠大隻

抽佢定db7 好

db7我覺得防守麻麻，唔知點咁db7 擺攻中應該好d

用db7打中中不如用利維特

我352 啊 差咁個中中

馬圖斯我覺得唔差，抽啦

馬圖斯打中中d氣襟用過謝四

Go

No one touch pass
唔識用

但我覺得佢就算無one touch pass都ok比起金底同拜仁版，試哂3個，國米版最好

遲下出個影前老馬一定屈g

同埋佢有少少鈍 明明咁矮
我覺得佢係韋拉嗰種掃蕩型中場
唔似g8 利維特依類b2b

一齊吹奏森莫蘭奴ok?

Db7起腳慢 射波又成日射到訓係度

防守幾好，岩我

未至於差到咁認真

最重要係好瀟灑

用落有驚喜

Db7屈係屈在keypass佢打攻中垃圾 根本完全郁唔到 冇0活性出腳又慢 人地一逼你就收工

吉吉嬲豬先前紅t9 ac照del架啦

真 最強位罝右cm 打左都on9

boost埋有91速又有身位，算係咁

冇抽中左馬圖c就收工

其實碧咸最強唔係出波咩，次次係邊路傳中我都好撚驚

咁早出現

try?

有性格

所以要打右邊 落底又得 冇人逼鳩ban又得

言之有理

課咗個23$
-什麼愛k力？

Ok

人呢 Ozil 喎

慘敗 again?

隻森莫蘭奴走位幾勁

我就上巴士，照go

中乜9

我用返g8 ts好低

未上都lag啦

無敵中場

後期都lag?

腰斬咗？

差兩場 等人代打

還好 得閒一兩下
點睇我超級鐵桶陣

下半場上左巴士好lag今晚再試

最強肉腸陣
G8攻 馬圖守 幾好

都ok，點睇森莫蘭奴我覺得佢走位幾好，有一下單刀可惜唔入

fox in the box黎講走位最好有前插

Fox黎過 好過曬elber魔連迪c
但點都冇得同最勁個班比

屌 講到一鳩樣 gay

T0就肯定唔係，我諗T1尾囉

馬圖可能我真係未練熟 我覺得好普通

跑去算快唔會太鈍

見唔見到我個中場

但我果隻守得幾好走上走落，可能4213存在感大d，我87％ts

全能韋拉

我得4x

G8攻打攻中感覺正過中中

角細巴唔上水唔關me事

快升下玩玩，唔差

你打啦

上左全日堂 啱啱先放學
依家出去打麻雀 聽日要陪女
下年都未升到

搞手你in charge 翻

我而家都好懶升

ok我任命黃前做代打

@黃前，今明兩日同啤及角細打盃賽
pin this

this quick

gp4派出全港第8

要絕地大反擊上首名

啤巴你能抗衡全港第8的衝擊嘛？

其實佢地3個都勁，講真邊個都差唔多

奧燒忙，兔又唔肯打

本身諗住同老對手上蛇交手

回傳90mins

上蛇變左做失蹤人口，比上蛇搞彎左

good man

How about 卡關牛

你又唔肯頂住先

一係你頂上蛇啦

咪係

K狗我屌你老母
Match day 連輸兩場低分script
跌撚咗40幾分
隻game係咪痴線

已經無打，課金算

個system根本有問題
次次都係對低分過我嘅
永遠唔會對啲高分
贏一場加幾分
一輸就等於之前贏咗嗰幾場都係廢嘅

打嚟令自己嬲 為乜
貨金算

關於MD既問題，我一律建議課金解決

12歲少女「怕沒有爸爸」亂倫5年 鬼父判刑289年

好喜歡他🚬

出R9,kaka即課

我代打

g

係fifa到唔洗諗

你咁勁好似唔公平

kaka係fifa獨家？

ok any rubbish pvp

NO

佢0分

Okaka 頂住先

Pes po三大弱智 香港戈頓 戰王Balotelli 吃屎近乎勇

Ok show you kluivert

啤巴點睇daddy out
個人魅力無敵，但摩佬的足球理念或過時...

熱刺進攻基本靠反擊，但塞球路線單一，被車路士預判掐死
全世界都知道了摩連奴目前的進攻手段。第一，靠孫興慜的速度與個人能力反擊、第二，邊路無腦傳中、第三，後場長傳起高球。這3種進攻的手段都被車路士限制的很死。杜曹（Thomas Tuchel）也是一名講究防守的教練，在他出任車路士教練之後，藍軍還未失一球。今場孫興慜反擊的機會屈指可數，上半場有一次孫興慜曾跑出過空檔，但中路的雲尼斯奧斯在拿球之後猶豫了，之後被車路士攔截，雲尼斯奧斯（Carlos Vinicius）與孫興慜（Son Heung-Min）的默契程度明顯還不夠，機會都是轉瞬即逝的。

摩三招 熟口熟面

yes 我代最公平

又幾好用

用打比郡

Yellow : ball
Red : 19 player
打開Pes 都知個反擊要咁樣撞一下one two

only rooney

我都有
放雪櫃

課咗末

未 忙到喊

戀童癖自稱教師，有冇人識佢？

杯賽咩環境

屌你

大家一齊幫手 report

腰斬啦

Oj

快招黃前

老餅杯賽參加報名

陣型：不限

年齡： 球員需三十或以上

1.米蘭

set 35以上好D

有咁多？

朗尼杯賽參加報名

陣型：不限
1.最love

三十以上都無乜im啦喎

朗尼杯賽參加報名

陣型：不限
1.最love
已腰斬

Pes po pubgm杯有冇?

不嬲都早
中馬圖c未

黃前一個打晒4場

又斬

叫左好多次啦

No need ,can diu da u

出局梗係腰斬

都有唔少

黃前打晒上蛇上反水同u打

斬

抽左幾多下

0

屌，被人放咗上網

兩位上水tag me

大部分im 都30歲以上

日日平行宇宙咁 你估幾時打到

馬隊得廿六

Ok go one

出生資訊： 1968 年 6 月 26 日（52歲）

For gold

新果隻ver 38歲wo

我今日比隊臭閪曼城累到跌左80分

斬咩呀斬

佢哋唔tag me就當佢哋輸

搞手快整頓風氣

幾時出，咁撚老

巴打都幾幽默
Daniel Maldini (born 11 October 2001) is an Italian professional footballer who plays as an attacking midfielder for Serie A club Milan.

@啤@角細 快約黃前 pin this pls

下次搞既常規聯賽係個人賽

我d im 全部真人50+

碧根80幾歲

告魯夫死鳩埋

l5l

my fd bo5 need you

不在家

u 魔鬼

You want see see my new cmf?

Not at all

唉，明明尋晚仲開到驚，今日唔知做咩開唔到驚
臭手又中bug

I don’t give a fuck

但我買咗個好性感的433

原來同你打8場贏7場

而家細帳金2 就黎白金

如果唔係你玩我fizz

印度佬？

@電莖

「無法登入」？

Any?

唔係pes sor9 我講緊其他pc驚

印度佬hack埋其他pc驚

ok try

單機劇情驚都hack，唔係咁無人性掛

唔夠你玩 毒撚

no one?

quick go

有無人go1

唉聽朝試下重down，有可能被自動開嘅防毒block咗

Ok who

ok 點解一定要加個ok喺前面

佢出隻克我既英冇計
加上我同你d配合錯晒

因為愛情

牛口頭禪

廢就廢啦剋 克你老母咩

大家md present team會點砌隊？

屌我fizz真係勁 不過太耐冇玩

廢老想當年 留番啖氣暖下個肚啦

*Preset btw
利

今天是朗的生日 any生日朗pvp?

所以不會輕易悲傷

紅底都無
我琴晚打俾個香港Torres + Owen 1-0 輕取

Apex中 晏少少

一年一度阿仙奴農曆新年廣告

最尾女足嗰兩個好似幾正

牛b死了

Anyone try try 性感433，等我睇下有冇升嘅意義

Ok see

都係不了

Diu 避戰，新陣打唔過鳩斬

Ok,接受你嘅懦弱

以為你你啤巴手快打左ok see

Ok. Birthday ronaldo who try try

Preset ah 巴神
利md not this team

Ok 尷尬了

我係啤

飛斯三連敗了、I need you bro

3個個名都差唔多，要起底先認到

No one play with me 433?

Wt team

咁你張圖係咩 preset 有fp 架咩

Go show you 古華特

Go
有預感我哋好lag

我原裝正版 都認唔到？

俾你考慮

有兄弟打嗎

打什麼

.

I hv 李城try?

any? try new im

踢到學界咁

Ok show you c7 amf

Show me 狼隊first

我show左武力狼隊先

Me use 李城

圍點打援？

屌你老祖

go lor

依，而家轉移都有2 step verification

菩提老祖

大家未整快整

芝士漢堡

咩唔提老母

十三太保

Go go go

I want to ask my parents for money just for for gold ok?

單押only

Support

巴神

我一路播緊陳奕迅 一路做野
啲歌十歲聽到而家都覺得好聽
詞曲唱功全部頂級

Play one?

Ok go

聽過既粵語歌 真係得陳奕迅唔會厭

要打md 不了

銀波後衛

摩根 前隊長

幾好玩again?

關於md問題一律建議課金解決

ok go

啤巴點睇牛絲最新球王技術 ！！
無重無華樸素盤帶！

鬼唔知啊 有錢先得架

一星電腦？

韋拉用到成隻R9咁

半星

關於錢既問題一律建議佛系解決

應該係175lv season

牛打電腦都J

走火入魔

搞咩輕功水上飄咁款
似十年前pes feel 溜冰咁

殘忍的單丸非你專利

How about this

cls 我campaign 完全無打過
佢同廣瀨鈴都係痴撚線

銀河唯一的秘密

彈左，again

非常好聽
鋼鍊都經典
如果陳奕迅係日本人 應該包辦動畫op

176lv

其實打黎做乜

若被傷害夠
就用一對手

研究陣式球員 用176lv campaign 打過咁多場
做大數據紀錄分析

懷疑牛有大數據研究pes
打到Lv 176 campaign
涉及數據極為驚人

4k版 -牛絲最新絕技
無重力e樸素無華輕快盤球！

做啥啊

牛go5go one

Again?

林夕+單丸屈能左
其實林若寧填詞都好正

是你 親手拉我高飛

無電

Yes 林夕頂級 粵語華語樂壇都係第一
其次黃偉文 都已經好屈
林若寧都ok
其實好多人忽略左作曲 陳輝陽 好多經典都係佢

黃偉文好屈 但同林夕始終差一班

臨尾果球以為完場企左係到

一日未完場 都唔可以放棄

Agger 我以為而家啲後生仔淨係聽kpop
估唔到吃屎ching 比我想像中老

唔用捷維同馬古尼？

真實d

點解我隻salah唔識向前走

因為無風格 要靠手動前插

我咁後生都係聽陳奕迅

試唔試森莫蘭奴

點睇吳業坤

Lion king 都識d 野
長路漫漫是如何走過

I use bayern ok?

4312用開路明Owen打得好順 一打preset就入唔到波

有無人識反高潮my favourite

Ok still anyone play

Last?

I say one two three four
這是陽光點的歌
現今物欲橫流的社會中，充斥著靡靡之音的歌曲中，此歌出淤泥而不染，令人有如沙漠中發現一道清泉，倍感清爽。

Gogo

你早洩
恥笑開始
如何留得住高潮 一招了太過少

Dllm把聲先係首歌嘅神髓

唔緊要啦 後生仔
多啲補下就ok

你識乜整係識佢d hit歌唔好話聽過eason

我中意聽粵語歌kpop歌詞都聽唔明

粵語歌老少咸宜
老至巴神
中年嘅吃屎 同咁後生嘅我都中意聽

你呢啲標奇立異之人 一定要搵冷門歌 以顯示自己有品味 係真fans 老子不屑
周杰倫fans一樣:
我最鍾意佢最早的專輯 鍾意埋啲咩梯田啊外婆啊四面楚歌啊以父之名夜的第六章
跟住恥笑你 下 你聽彩虹 夜曲呢啲啊 假fans

我25歲
咪同你差唔多

森莫蘭奴被凍結

full power again

古華特真係ok

岩岩有d眼訓

Sorry 我聽開藍色風暴

你至少35啦咪扮

This is my full power

呢場script到on9 後防永遠唔跟

就係你呢挺人
似係死文青

姐倫回哂塘

我25歲專業人士社會精英

預測年齡:
35-40: 牛，巴神
30-35: aristo 吃屎
25-30: 用住 ben 啤
20-25: 那星 金毛 最愛

我偏係要搞事 專聽冷門

吃屎14碎

自己都要預測

又要講 我屌佢老婆
黎英國開演唱會 帶佢班垃圾手下唱歌 我屌你啦 我黎睇咩彈頭咩gary唱歌？加上歌迷點歌最撚on9 完全失去演唱會鋪排歌曲前後意義

人地五月天黎 嘉賓係李宗盛啊 屌你on9 周杰倫

屌 用住先秒

Anyone go one last then rest

英國大學生畢業 屋企住私樓 又係英國溝左條女
係英國打office工
但最令各巴打敬偑既係你打PES勁 控傳大師

突破盲腸

上完神枱後愈做愈差

之前我去聽姐倫成個演唱會比哂人唱

巴神重要係DB 仔

估唔到無力幾多歲有無Tips

fake
現實:
中國三流大學畢業 屋企係深圳 溝左條大陸妹
係大灣區打工
除左pes控傳大師係真的

我都係讀緊書

一生人三次你條柒碌見字快回

巴神eason top5係咩

屌 我地終於同一陣線
我俾錢聽佢班垃圾手下騎呢怪唱歌咩
次次班友一唱 廁所勁多人

打靶仔

無3點都唔會見人

人生贏家

用住先

可摸耳帶heat 下我地啊 DB old boys

E到幾多巴打連英國都未去過

巴神已經歐遊哂

對上一次返香港都唔知幾時

屌緊鬼妹啦佢

模仿金毛選擇的冷門歌曲:
那一夜 有沒有說
不良嗜好
三個人的探戈
兩名男子街頭相遇
16月16日晴

為左尊重巴神
我提議下一個post 每個cm都係講英文

包括＃1所有內容

咁成個post都係fuck fuck fuck you ba son

有無巴打將以下d名 translate做英文

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

我未去過美國
你連塔莎曼尼阿同南美洲都去過

冷門代表你有獨特taste唔在意世俗眼光

一生人三次：one life three times
我朋友係金毛獅王:@巴神 this交俾你

呢d 過氣盃
我地展開全新一頁 由2021球會盃計起

講開又講，美國無乜興趣去

用住先啦屌 how to translate

黃前久美子英文係咩

waiiiiiiii: wa ix8 到你譯下個

fucking adopt it first

我驚俾那個槍殺

咁你top 5 is what ar

但係我中文好過英文好多wor

你黑人唔洗驚啦，而家BLM

真 孫興民都係黑人黎

My friend is golden lion king hi

hi 我也是中國人

應該得你

冇人玩?走去打on9 md

夜的第七章呀廢老

巴神柒到

快使用雙節棍 哼哼哈he

ok anyone try something new

go then sleep

ozil 仔畢業未

眼睛你要擦亮
記住我的模樣
表情不用太緊張
我是 三年二班

Too 5
以父之名
我落淚 情緒零碎
將軍
煙花易冷
菊花台

告白氣球mv條女

擺明專登啦

咪打md la

你蝗語最好dllm

邊撚個

Too 5
夜曲
迷迭香
回到過去
半島鐵盒
暗號

斬左啦

你應該聽開譚詠麟
或者粵曲

呢句真 我普通話勁撚好

由朝到晚係度

睇過超跑女神個mv未
當年扯左

hi 67

做咩叫我

迷迭香
好冷門
不如話聽龍拳啦

25dog

我右拳打開了天 化身為龍
半獸人好聽d

u識條春

唔知咩黎

操你媽

睇過

屌你
半獸人係好聽
黃金甲我幾鍾意

Go la on9._

說好不哭條女都正

月兔最愛 譚詠麟

宜家d快歌真係好垃圾 跨時代開始收皮

團長組員

go lor show ufigo

Go show u your figo is shit

奧燒識d野

你冇追開po
我同獅王係度傾左幾十條女都有

ozil 真男人
ozil波衫珍藏+周杰倫珍藏
呢一點佢同陳奕迅差得遠 結左婚有錢之後無曬靈感
陳奕迅婚後生活都可以唱得淋漓盡致

半島鐵盒識野

懷疑自己係gay成日買d男人放屋企
不過都係得呢兩個偶像 冇其他

最新波台女神

何wayne我男神

最誇張係呢個 有我名
不過係人地幫我攞
唔係我自己搵佢簽

搶波bug都射

有啲太屈機
你有錢仔

哇 狗黎

figo
again

快手得濟收吾切

go

有無重心女

真係冇風度 唔怪得比騎士屌

佢有啲似肥版jeana好似都好仁咁

Go fuck u

有錢就跟左你去英國
唔洗係度夜mama 9 up

我哋睇個啲太後生唔啱你

上面頭女點睇

搶波bug可恥

屌到武肺

要檢舉

一生搶波bug可恥

pin

me咩女都岩

好l正
more

知唔知點解你會輸 因為你冇騎士精神 搶三皮bug都射?仲唔比haaland用正義射門收你皮?

無性
頭先入完五球今場入反me5球

支持正義射門 一生出bug可恥

呢啲啱唔啱你口味
[正妹] 黑絲

無包皮

你支唔支持騎士先 你支持先可以教你正義射門

胳肋底先係女人最吸引嘅地方 ! (6)

Haaland>figo

金毛近排咁夜

dllm blacklist c王

佢不嬲都咁夜

胳肋底有味

我成日都咁夜

原來包皮d 態
唔玩巴了

想射u

我去刷牙了

ozil想加入深夜歡樂組？

你直接用full team ,haaland足球騎士don’t afraid of anyone

try one more

啱啱食咗成隻鹽焗雞飽到濟

Go lor

weak bear bear

No, 我係火上加油永遠榮譽會長

足球騎士
《足球騎士》（日语：エリアの騎士，英語：The Knight in the Area），作者為月山可也，原作為伊賀大晃，2006年開始連載於日本講談社雜誌《週刊少年Magazine》，連載至今已突破發售550萬本。於2011年的9月21日公佈動畫化並於2012年1月7日開始於朝日電視台播映。
憧憬著U-15日本國家足球隊天才中場（MF）的哥哥逢澤傑的逢澤驅，熱愛足球的他因為幼時的事件而退縮想放棄足球，但就在這時兄弟兩人發生了無法挽回的意外，為了活下來他接受了哥哥的心臟移植，在好友美島奈奈的陪伴下回到了球場上，背負著哥哥的期待展開屬於自己的足球之路……

宵夜？

火上加油三寶

我有睇 seven好撚正

加密啦 好多mon po 9
我化妝添

係係原隻雞

Tina嚟？

啱唔啱你地口味

「含圖17」學生妹罪大滔天

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴神=熱量
冇力=燃料
奧燒=氧氣

Yes

個波好細喎點解唔同多姐合照

我無 sorry

hello 啤

樣衰
淨係中意Tina Rachel
其他不了

屌以前都中意呢啲
但後來先發覺多姐係最正

haaland呢

啤巴點睇聽日士超打比

單刀射出界 你好彩

Rachel 唱歌好好聽 但買鍱就不了
多姐真係純賣肉

渣架

Ok go last

go lor皇

Rachel唱歌還好但上唔到大台
但多姐

見到個下巴都唔開胃

屌得閒都轉下口味嘛

留我做個垃圾 長留戀於你家

邊個黎
我脫節了

被世界遺棄不可怕

你真的老了

識嘢多姐正撚到

Diu u同口味

Tina 都好撚正唔同玩法

所以咪話以前中意tina rachel
依家揀多姐

吉don go one more la

頭寒了 下次

好吧

你死mk

葡妹呢？

Sofia?sulin正d

抱起黎屌

因為霍哥唔中意sulin

個樣好淫

獲得最特別球員

58

得lv2
300 exp 就升到 估計打一場就得

Max 係59？食個3500算啦

唔知十分期待

要download?

無睇純粹覺得封面少似

幾似 但矛得就咁睇

Tina幾純
多姐粒墨唔多開胃

有冇快閃

你都唔識波

真人垃圾

53歲 食鹽多過mbappe食米

終於開到驚

快閃返工

今日又要上堂悶

我嚟探你啊

禮拜六都要返咁慘

快閃番得既即係高層重要人物

牛亦几

牛亦丹

e個偏離左 一眼已分到

用往先啦屌

月城雪免

目城雪兔

月土成雪兔

月十成雪兔

月城❄️兔

月城雪🐰

月域雪兔

Hi 我係嗶巴

我成日睇錯雪城月兔

我成日睇錯城兔雪月

打小啲飛機啦

犇亪帆

新杯賽開始未

偉威維瑋慧喂

睇錯金毛貓

今個md輸到仆晒街紅底Owen廢撚到

預設利個4312

我正選都係用f9+奧歷治
Amf托柒
前面冇偷獵者玩唔到

預設球隊wor

預設冇呢3隻？

oh 睇錯t9 梳囉咁串

好奇姐

對面曼領先都竟然唔回傳 串撚到 但我真係入唔到

我領先都冇回傳 所以輸左

點睇牛絲拋個波比你地攻

我前面 firmino + origi，攻中 thiago
Present 就 4222，owen + ss gerrard

我放佢打左翼位 ss, 中間紅費托，三場搞掂

領先唔回傳串咩？ 我不嬲唔回照攻

一睇就知佢=領先回傳

回傳好黑人憎，入一球就全場回傳，不如學fifa online 回傳得多扣分

當然

巨頭教既

我梗係唔回傳 學識回傳都係因為打咁耐 對面9成會

真男人領先繼續攻，大炒對方

好似如果對面唔慶祝 我一定唔會 我本身都唔會

因為入唔到

輸住解match day

我= f9 mane
沙拿a

Tina個樣淫到

你睇吓隻筷子

any?

哇 你好慘呀 哇哇哇

已經冇friendly既意義

Anyone go

Md傻西先打

go ling b

go now?

go la diu nei

老人盃係30歲都計？

n球機會不入

想用普波隊侮辱我

想玩下鏝，again?

等我 1 min 砌隊

gogogogog

得未

係咪想笑死我

問金寳哥

被屠

屌 唔知點解隻手震震下 錯哂

手機驚

很想要38歲馬隊 其實佢舊ver係for 左閘 新係中堅 建立

食左身位襟傳波無反應比你反搶番好on9

ling b唔見左，仲有無人go

搶波 bug

again?鏝幾好玩

go mei

do assignment la
你差個 j koller

again?

2米太高不了，我打短傳

Ok one more then I go out

oook go

hi

好撚script

盃賽係咪已經腰斬左？

後衛0反應，空撚哂阿古路都可以射出界

同黃前打

next match?

ok xd

牛

Owen good wo

Trash

又中柱sadbtw好似lag lga到

go linmessi

條垃圾賴地硬

invite me plz

owen轉身抽射＝goal

有無加過，id%?

604800238 HKIndependence

add過go

你啱

Whymini t9 ,he only 冇t9對抗 至少係半頂級for me

Too skinny
Rummi Torres嗰啲可以撞贏後衛
Owen連阿諾都撞唔贏
Hi一hi就跌

sorry 我唔知你用球隊陣。。。

所以咪話佢冇對抗 但係射 走位 速度都有t9 level 完全係迷你t9

無所謂打咩我都用鏝

嚟場鏝打比？

隻sane門前射落個龍到

食屎見字上水

sane 俾你守死

好lag唔知咩事，lag你先過我唔到

gg

咁老 不了

full team?

你個邊lag唔lag

lag到嘔，lag到斷埋

個server係咪廢到咁

垃圾game
我個router 正常運作

所有動作delay1秒cls

我諗係 唔關我地事

你的錯

下次再go，k社個server又癲左，愈打愈lag頭兩場都仲好d

show u 森莫蘭奴

幫我懲罰佢

好耐冇打過u

未起身

我實力大減

咁咪整個morning p囉

仲有無人想試森莫蘭奴

頭兩場 = me

同你打完後面果d都lag lag地，你係咪放毒比我

今朝有冇晨勃？

go cow

diu ho gay pin this

好似無

Go seesee
U r not 甩住先

你條嘢廢咗啦，切得

廣瀨鈴 亂咁fing

Ok try one

@牛

荷蘭翼鋒貝雲積在摩連奴手下正式成為一位短跑運動員，作為一名翼鋒場場正選但失去信心不敢射最後一腳，與其他熱刺球員一樣，只希望盡快把球交給孫興民，所以至今他仍是零入球。

lag到打唔到短傳cls

go mei比你覆卓

同ling b打完之後場場都勁lag

One more?

剪緊球王片

tonight sin

lag機加長傳都好J

等等 痾埋個屎先

tonight not available

我轉datafull power

仲有無人試森莫蘭奴

Show you c7

啤巴點睇牛絲呢兩球one on one 簡單，實而不華

好普通

Btw條曼聯衫真係正曼朗都醒神d

T9埋門個種冷靜，不下R9

用番r301之後覺得都係r301勁啲 太準一排彈都shot down到紫甲 但r99好易miss幾發搞到要轉槍補

lag機呀
牛lag機都拎黎J

Son 跑哂成個半場
牛絲x son快到

你錯在lag機都接受牛c friendly
認命吧

me -6

代上蛇打未

好彩冇人問係咪打緊一星電腦

again lor full power

係咪打緊一星電腦

btw me實力一般，半星都無

仲有無人試森莫蘭奴唔lag機＝球王

Btw 森莫好易甩波
甩住先

Ok 比次機會你做球王

go多場show u real power lor

冇計 佢真係比你bin到拍拍聲

點解球員卡換人有兩隻小白

到底隻Vieira係咪電腦控

有冇諗過係我網絡順

我知錯喇

see see

隻野有壓迫技，前場逼搶好好用

甩住先，唔知係gameplay定熟練唔夠
佢甩好勁

同逗得好後

牛絲無重力輕快盤帶

80幾熟練應該算係咁
佢速度ok算靈活

ok go?

Go
Show you barrios

屌 有d想抽

抽啦有特價coins

有佢愛將 figo

特價coin中唔晒3隻既話 我退出 以後都唔再入黎

u mean盃賽？

第二球咁都入真係傻撚左

Any go

Who is your amf

得2個特價coin?

300
740
你中哂3隻 我退出

係 七抽唔中你就要退坑了

Odegaard